呢個劉業成真係唔簡單

要諗下點拆招

推

Show Blocked User - 微妙漢